（新仔求救) 4K做唔做到呢個List?

都有上網睇過少少，應該都係Standard嘢，但實在唔知咩價位先叫正常

如果有巴打指點下邊度砌會穩陣啲就最好
唔求最平，只求食水唔太深同埋服務正常
感激不盡

CPU Intel i5 8400
8G RAM
128G SSD
顯卡 Gefroce GTX1050 2GB GDDR5
主板機箱火牛太多選擇，唔識揀
只要用到wifi
有USB 3.0
有HDMI
有聲效卡
開到機就得

求賜教

4000$想玩聲卡

聲效卡唔係basic嘢？

最平都要5K
i3唔要wifi就4K

依家話要聲卡係獨立一張好勁既卡
依家底板會有架啦

顯你老母卡都冇人屌?

冷靜d 先 ching

洗唔洗咁

成個on9仔咁

其實要 蝗字黎

硬件台紅色警報 屌蝗字竟然俾人話on9

就係呢d on9 行為令人厭

Sor9
平時講開Display Card
手快快打錯
可能呢幾日上網睇得太多潛意識打咗
自膠

Wifi卡一般幾錢？好貴？
我諗普通就夠做，都係行緊100M

200-300好似有usb款

當事人都識道歉
屌返人轉頭嘅蚑那蝗知唔撚知醜?

明白
不過見有啲係5.1，有啲係7.1，其實主要有咩公別？

分*

睇吓當事人認錯道歉嘅行為,再照吓鏡望返你自己個蚑那蝗閪樣啦
知唔撚知醜呀?

你咪戇撚柒鳩囉,蚑那蝗
當事人反而識道歉,屌你老母作為旁觀者反而屌返人轉頭,屌你老母咩

支你老母啊

成個肥絲咁係度 執左右

根本無必要道歉，自己打咩字關人咩事

利申 常打 GPU

你老母係雞
不過唔關你事

裝返個紅色背景偵測器,有效防止自己受蚑共荼毒

我諗緊你受過咩刺激
比大陸西雞姦過？